根本就係要每個月是旦捉個牛屎佬毒打，唔係好似六四咁悼念

麻包袋

老曼認同

老鳳認同

認同

老爽好爽

好少見你講正經野